[gay] 有你的心事分享區 (181)

開錯區

最好食嘅就唔食

頂唔順墨丸陣味
本身都唔太鐘意海產

清湯墨演豆扑

要用D站

有無微信 AN機定IOS

一模一樣

雞莊

留明

其實同一個人嚟

我都想食

請我食原諒你

請埋我食thanks

有啊 但無 百度雲 an機

你地走啦

去左邊

打機 溫書 flirt人

Flirt me

糖狗

唔應機

舊愛?

點樣進一步發展好

約佢談心

我個account 無啦啦被人凍結

想約佢睇戲佢唔理我

約現任囉

唔係香港
約第個可愛毒撚fd先

臭雞
報串先

最後一個鐘準備上路

搞咩

報串正臭西

唔好啦

聽日睇戲
有冇人可以經濟支援我買爆谷

夠你臭？？

咪巴

同我去睇？

我睇完就去補習

gp

hi u alone?

我

你點 hug hug

睇邊套

準備上路

我牙

Yes me one person see

臭雞

快啲入數去我戶口

where which when

我仲未買飛
睇下聽日仲有冇位先

乜app黎

hong kong movie

肥星辰去咗邊

痴撚線

我地去睇

時間難就
佢放好夜
但我放6點 上星期接放工等到12點

好可愛

叔叔

咪咪你唔好嚇我

放假囉

食左啦

真，我睇咗少少頂唔順

迷你熊問我搵咗地方未，心諗你都係算把啦

Guess
講左
Guess

食左 不過就黎無得見

你變左啦咪咪

下點解呀

你喜叔叔 識d野

變係邊

我依然喜肥，等緊肥星辰上水

Guess

會唔會太靚仔

Rich條撚

點解呀

星辰

你告別？？

辰仔做咩

咩事呀日遊bb

唔好啊！！！！！！！！！！！！！

同我講發生咩事

你唔好同咪咪癲

下 果然百貨應百客

88

新人留名之

唔想知

！！！！！！！！
究竟發生咩事

冇我

唔好做傻事ok？

？ ？ ？ ？ ？

好肚餓
聽日食三哥先

你兩個冷靜啲先
Pm下傾下計啦

嗨

垃圾波射乜撚野十二碼
搞到遲收工仔仔訓左冇得傾啦
屌

你兩個pm啦

聽日囉

今晚20Q

Pm左先

但你地撞號

好

hihi六相

可以架

又話一

如果我仔仔都係咁諗就好
明明都唔係讀書材料又係都要讀仲想走去澳洲

狗公

冷靜啲先

detail?

嘔心

你兩個真係

兩個邊緣人

有相同嘅煩惱就互相傾下啦

我辭左職去外國住一年 散下心
近排太多野發生

因為我都就變叔叔

90日走一走再返去

洗費會唔會好大

會 太趕急要住酒店式apartment

星辰又唔見咗

咁要洗幾錢

你pm佢啦

唔知嫁 所以頭一次90日要執好行李咁走佬 試左先 唔得就去第二個國家

沒有不能說的方法

打算去邊？

30囉預 到時再算 總之一定要離開下香港

都好嘅 出去行下

月底飛london 再遊去brussels stay

總之張機票唔係one way就易辦事

唔stay london呀 apartment book左brussels

一個人坐過 佢話放後座

放到啦

後會有期

冷靜d先咪巴

唔好

係咪搬去上水新居炸？

點解咁多個人都有啲解決唔到又突發要面對嘅問題

佢地成日係度嚇人
因住狼來了

生活就係要面對咁多問題
只不過之前少人分享？

田田

係，我完全明白

宇宇

後會有期點會係死

之後要加油啊，仲有好多熊等緊你

叫下你

搵到屋啦？
加油呀！
你仲差我導遊費嫁！唔準死

有人叫我，好滾動

咁我每日都叫一次

講出黎一齊諗

解決唔到既問題就由佢
唔識做既功課就唔做

又唔使
萬一我無追post就miss咗

咁我每次見到你就叫？

唔準呀 馬馬 唔準走呀

唔使啦，低調
下次我叫你

咩料

又咩事

好 我等你

最衰都係你 負遊神！

多謝大家

導遊費 🤔🤔🤔🤔

愛沒遺忘此刻一個你
希望大家都可以得到愛

悶你咪打個飛機瞓教囉

即係情感上需要啦
其實你做下運動好易瞓d

take care 世界很大

咪巴 星辰巴 己巴有心事？

閃閃

原來九點jupas派位

莊仔早
仆街冇帶遮

我都無
但聽講港島落雨

就係

白裇衫緊

比啲fd話我啲褲好短
睇睇下又真係好短

大脾中間

失頭上少少

點解個個都咁多煩惱

我都好多
日日瞓唔好

Hughug

ok la
我有幾條
隻腳會長d

我幫你地接受一部分

岩呀 腳短的煩惱

小性感？

blue monday

砍掉重練

落車無乜雨

熱死你

好眼訓

肥星辰

尋晚Uber司機好好人

夏天我著得勁casual 返工算 太熱

咪巴 早晨

(亂入）

gp

歡迎3p

唔知係咪食錯嘢，已經去咗三次廁所

食左啲乜野

又係春藥湯底打邊爐

印男疑病發 魂斷國泰機艙

應該係東方唯一一次唔攻擊國泰

唔知點解成日起身都肚痛

7Q 準備

快啲出下火 焗住唔好

星辰 早

你呢排點

點呀

日日 但唔敢

點解

因為屋企既事？
你加姐有冇照顧下你？

你呢幾日唔見左 我好擔心架

家姐有同我傾左好又計
但有啲野係要自己諗通。

我係黎關心下，本post吉祥物，訓住入港大既

don't worry

去左隔離po啦喎

really? 我都好擔心你地

入咗你個間同你play

應該難啲

你兩個要人擔心
要鞭

如果你快樂再不是為我
會不會放手其實才是擁有
知足的快樂叫我忍受心痛
知足的快樂叫我忍受心痛

唔好講啦一定又返黎

返黎比人恥笑

恭喜佢
果然果面啲奇人同佢岩key啲

ok，等我綁起你地然後帶鎖慢慢鞭

羅馬大帝！！！

今晚30Q

得13.5 cm ！？

咪仔唔係14cm up 咩

好悶呀

hug hug 我以前鍾意過既人 前日都結婚

我都明個種感受

咁你都有家姐支持你 唔洗怕

物以類聚 人以群分

羅馬大帝 13.5 cm

時間會幫你
你仲有大把機會搵過更好嘅

原來係咁
對咪仔個條有性趣多d

hug

我幫你全家祈福呀

Hug hug

雞莊巴

雞巴

咁講野

條八婆講野係咁
星辰唔好學埋哂佢d衰野

原來一路叫錯佢做六巴 原來係六絲
感謝雞莊巴指點

btw 祈福一次收你250一個人
可以幫埋你家姐祈福喎
二人同行一人半價
如果岩既可以上樓簡埋隻雞
價目表上樓有嫁啦

今晚過嚟試下

tg

有兩個家姐啊
三人同行一人半價一人免費喇

ok
收你375
叫雞嗎？

我有咪仔唔洗喇
PMED

pmed

ok 3日內你會收到天掉落黎既禮物

你依加真係一啲事都無喇？
Worry about u

金莎？

我俾錢你幫六絲祈個福喇

小糖

點會無

仲有好多嘢等我去處理

六絲

我對你好差咩星辰

係時候了

原來六絲係你

Blocked

一夜瞓就喉嚨痛

不要

唔飲水姐?

Ok

飲好多啦 啲尿都係透明

識唔識食

鈍既男人先可愛

放杯水係床隔離
睇下會唔會冇咁痛
(好似有用)

決定食藥

又未返工

返左啦 拎埋藥返去咋

六巴

我新黎 難分真與假

我無瞓過！

星辰巴
唔緊要

休息下啦

究竟雞莊巴定六巴講緊大話

番緊工
BTW 六巴做緊廢青？

閃閃唔好Chur到緊勁，到時話你煩

搬去一個無乜光線嘅地方真係唔太舒服

平時又唔黎

下，Asso今日先派Offer？

其實...一個係臭雞一個係八婆

我咪你心中既太陽

我明白

入唔到jupas既今日都可以去報asso呀
不過佢應該一早就...

我男人黎架屌你

快啲過嚟

屌我要比錢嫁屌你

我返工啦

唔識食

hku space 都有機會升到hku既

佢份工同廢青有咩分別

你貼錢比我差唔多

要服侍老細

咁得閑

coming

由asso升3大既要dse本身中英文有3先得
好似係 一係佢依年讀住asso repeat中英文

依家得閒玩電話姐
有野做就好忙

咬老細定屌老細

比老細屌

算吧啦
睇佢平時講野無邏輯就知玩完

不了

hku cu 好似要.. poly 個d好似唔洗

無得俾你屌咋！

唔想屌
屌男朋友就夠

肥

早排先話男朋友唔想做

係得hku cu ust要
其實佢本身成績唔差既
佢玩asso應該好過玩dse好多

推推推

對住佢性冷感咋

人際關係都需要既

呢個世界唔係得一個審美觀

等到佢想做

你講緊自己

強上喇

唔得
要互相尊重

認真佢唔改下上到佢一定比人排

咪即係你屌囉

係！

佢屌我

明顯會啦

馬馬係咪走左喇

唉

淫零六巴

Nothing

對住我老公先會咁咋

好！

有兩個大隻仔住同一間房，唔知係咪晚晚都

岩岩瞓醒

有無人update書包王夜空入左邊間u

唔知佢點 好慘
大家都因屋企問題

ｈｋｕ space

3p？？？

Join佢地

你地pm傾下嘛

其實好似冇確認佢係太空人學院
但知佢係asso

我同肥仔3p ok

toilet n 師兄

平時講笑話pm姐
屌，早知上次佢問tg 我俾佢 至少我依加可以問下佢...
依加等開學撞下佢

唉 睇佢幾時上水啦

好彩之前ive 圍內12個fd... gp pj 一定除得到

你搵你d 迷你熊喇！

怪邊個

搵你

迷你熊

雖然唔想到時人肉佢，但佢唔上水好worry！

都無辦法

佢搵佢啲師兄喇!

搵女仔囉

同左best fd 講 佢地仲成日笑我問我搵到男人未

你都要take care自己

我自己死唔緊要，你地要努力生存

同ex就係咁散左

好彩最fd個堆有個女仔都未出pool
屌 上年中秋約左係酒店開p
佢地帶上男女朋友黎
得我冇勁慘

唔好咁諗啦
你仲大把世界
咁多仔比你食

陰公豬
下次帶貝貝去

無乜野既，大家生活得好就夠！

中學就出櫃咁快

人總需要勇敢生存
我還是重新許願~
多年後望返自己你會覺得自己好on9
捱過左就係神仙

咁又慘啲！

仲有咪巴要你架

可能佢而家係教會彈結他
好嬲呀

佢大把對象喇！

依家再識返啲朋友囉

呻醋閃！

ur face

鬧爆佢

佢只係恩客

唔係教人就得啦

岩呀 唔好令自己以後會後侮

恩客當住男朋友先

識彈結他好charm

有諗過學...屋企都已經有...
但冇心機學

唯有祝福佢唔會被杯啦

i want to go out and play....hiking or something
but it feels like a desert when i go out buy breakfast this morning....

想當年暗戀佢果彈教佢彈 捉住佢隻手

咁你都好charm

三分鐘熱度

不過唔洗了
下次唔會join依d p
恰鳩我

姐姐我教你

帶ptbf囉

俾啲信心
一定有同校既

today is the day......
where should i go
what should i do....

....臭雞去搵ptbf

乜而家興搵雞拍拖咩

又岩喎

教埋我

鬼叫你搵唔到仔

女公關都搵男公關慰藉啦

要捉手仔架喎

但諗起要為左個p出錢請人返黎
算了 下次禁止佢地帶仔仔女女出黎

捉邊都得

捉埋下面

帶埋我去啦

帶你去就自己開間房啦
仲同佢地開p

用下面彈

朋友邊洗識做

係正隔離開好無

諗起都high 泊埋牆叫大聲d

熱死

...係熱到仆街

可以拍片

be friend

一陣仲要落銅鑼灣翻工

放上tumblr

同一間房開仲好 滿足下露體慾望

我後悔今日唔帶飯

但我成班fd都係淫底 一齊搞

三文治

終於換兩邊面一齊爛 好野

醫生話佢爛左面好似係

lm

之前淨係左邊爛

開香檳慶祝

<u

你飲唔飲

啱先送貨嘅係肉壯黑熊

仲要矮

啱啱都見到個無170嘅黑實黑框肉壯小熊
仲要着拖鞋多腳毛

頂
好正

食左藥好眼瞓

銅鑼灣邊度返工

無呢咪野，我崇尚係我嘅野就只能得我享受

well done

佔用慾強正

.........

一個人食哂全部人

呢區好多大隻仔

熊去晒邊？

有冇ching借住5000蚊交jupas留位費
[url]
[/url]- 分享自 LIHKG 討論區

@零仔

見到兩個矮壯熊拍拖 即刻諗起咪巴

矮肥熊都ok

手瓜起展 想咬

摸到佢扯然後後入佢

bored

食飯要湊埋同事個女一齊食

好野 等錢食A酸

哪有錢

really?

唔會發揮係你到

yes
i m trying to have fun

ptbf

唔候關心你

你諗埋啲乜野

@gp where are you

乜你咁想做人肉便器

hv place ?

新居第一Q

有無錄底佢

u have

sure

啱啱4cam live 咗

一廂情願

好眼瞓

行一陣就濕晒真係好唔舒服

我記得我第一日返工係咁釣魚

我直接伏係到瞓

【阿牛】婚禮上前男友來獻唱 新娘抱住佢一齊痛哭

LIHKG @ Android

愛情真係好可怕

me is serious

@貝貝 好難找source 想放棄唔睇

行山?

有無帶夠水

問老豆拎

i m safe

好靚

唔好讚我啦

頭先戲院好多大隻靚仔

如果細佬入到大學識唔到朋友點算

小糖有冇去yoho新戲院

介紹啲仔比佢

我都識唔到朋友其實

有做咩

依d人際關係要靠自己先得啦

邊到黎

粉紅奶凍

暖暖 同 wayo既signature

好似有3季 但唔知會唔會拍 一年生都好似無左件事咁

好大

一係介紹我比佢識

元朗終於有戲院
重要唔貴
好感動

原來本身冇

元朗 水車館街唔係都有一間咩?

貶貶帶我去泰國
me is 泰國迷

有間好舊又貴

我迷戀泰國既劇同電影 野食都唔錯

垃圾

好耐無去過了

咪巴搬左去邊區住? 慣唔慣?

現加泰國應該4x 度? 我會熱死

泰國啲樓價好似都唔太貴
華人做野應該有優勢

我都覺 好多人

快d跳落海裸泳

裸泳咁激

等我儲錢去下先

你唔識泰文 又敢自己一個去既

岩岩買野前面個女人見我淨係買一支水讓我比錢先

一出糧就要用錢

咁咪好
幾錢租?

新intern個邊點?

教我泰文 希望有一日無字幕都睇得明泰劇

月頭

星期五in咗一份，應該都無offer嘅啦

聽日再in另外一份

尋日一日蒸發咗兩萬蚊

加油啦

唔好放棄
你學校點都要俾份intern你既

我係未有左 成日肚餓

如果我呢份都唔得，咁就陷入經濟危機

學校得2份俾你??

唔好太悲觀 學校介紹得既多數都請既

有左熊本個bb

明明我係猛一

睇下點先

多得呢間西公司唔少

過左去就算
唔好太激心

希望下一份工會更好

@貝貝 睇左 my dear loser 第一集 雖然主線唔係hehe 但演員既演技都幾好 主題曲幾好聽
拍攝手法成熟 又有搞笑位 值得睇

醜加 怕被熟人認到

我都想學唱歌 22歲會唔會too late

same

太醜 過唔到自己

睇牙醫 好驚 求支持

支持

我個荷包

收聲呀

想做微笑橋視

食少啲煙

星辰巴在？

我fd做過 效果幾好

聽到d好難聽既說話

閃閃 hug hug
發生乜事

唔想戴眼鏡 戴con又好攰

最近係未發生左啲事
我追唔切post sor

佢細個唔太識處理姐 佢慢慢會成長

唔好咁稔
佢係未一時意氣先講呢啲野

我好似阻住牙醫收工 但我重未入得

你講完先知

你講完先知有人負評你
我負埋一份

其實隔離啲野 可以唔使拎埋過講

等大家都冷靜下先

隔離啲野唔該隔離建決 無人想知thanks

有一個負評係我比既

重新申請微信?

突然黎左枱單車正太
有幾個平板身材打開左件衫既拉鍊

放工了 迫地鐵

訓左個晏教

淨係今日翻cwb

好想逃避聽日嗰interview

搭巴士有位坐

我張床都有位比你一齊訓

點解既

引誘

我申請左lu 睇緊my dear loser

唔知點解無乜動力

即刻上嚟

SUN = 我男神 唔準搶

好可愛好型

家下啲小朋友發育得幾好 好大包

撚撚

搭地鐵見到有個16至18歲嘅男仔想摸個車頂扶穩自己但唔夠高摸得好辛苦最後放棄左

hi🙈

No emoji

出街都唔知會唔會比人踩死
人多嘅地方要比佢騎膊馬先唔會唔見

韓巴 找我嗎？

:(((( sorry囉

No 表情符號呀 撚撚

我都係去返5p好了

我可唔可以加

cute

馬巴做乜唔上水既

佢應該都係屋企問題

未識得晒啲人 但sun 唔係我個type

馬巴見字 得閒上黎吹下水

不能說的方法

.相相我唔識啲人既

名媛 交際花

OK喎 有進步

尋日香港都是咁的

上黎吹多啲水

其實識炸雞就夠

尋日去食放題咋

我叫星辰

點解啊??

認唔認得我 係歐美音樂討論區個度見過

gaga fans

我認得你

認得

[農莊mode] 多謝[/農莊mode]

估唔到你係

大家好

六相

由just dance 到現加既元老級fan

我應該知你係邊個 有幾個FB Friend 都係GAGA FAN

要學習順其自然呀，雖然工作既野可能係幾趕

星辰

係呢度傾下計吧

唔好為找而找 無左目標

返酒店

辛苦了 hug hug

Big hug

原來3.7牛乳飲落去係冇味

唔好讚我 我怕羞

北海道3.6先岩

明白 唉 我都係 好想學好多野 但現實就係學左都無人會欣賞

愛沒遺忘千百次生死

試都未試？

炸雞神可以夢到夜空個樣就自然可以知到任何野

見到我老母係度討好我就覺得好撚可悲

屌你老母 當我係咩 電話簿呀

不能說的方法 + 不能說的數字

佢自己派到周街都知啦 你周圍問下人啦

咪仔 hug一個

喂呀 你唔準再提

168 200kg

@導遊

自己負責返啲數字問題

肥過你

咁你係喎

肥仔

你自爆嘅

喂！

冇人知嫁！ 我唔小心炸 係你自己計到炸

咪巴覺得炸雞夠唔夠重？

我大約知佢咩身形

輕過韓巴少少

不如我show返張圖比大家計下

咁都有圖

星辰都知

竟然係咁，不安

即係點
又水我？

唔好！ 求你 ！

呢個moment41432應該好開心

hi 41433

講下笑咋

唔明點解你話自己肥

算數 大家都要呃我

估姐

唔緊要啦 我都唔sure

多啲上下水

呃咗啲咩

你知道你唔應該post 呢張相既

我無呃星辰
173 63

我都唔明點解炸雞話自己好肥

佢想你返屋企？

下 佢原來又係假肥

佢唔想大家關係咁惡劣，但我覺得佢好虛僞

我之前宣佈過依個po嘅人全部都係假肥

我真囉

。。。。
🌚
sorry

呢個post無肥仔

可能佢係真心既 佢做啲乜令你覺得佢咁假

我係熊

我唔係

我係豬

真肥仔已經收到我PM，麻煩reply

我拒絕同佢溝通

Replied

咩呀

Fuck me

@六相
@炸雞
@calmp
@腳巴

無我

家姐整木瓜燉鮮奶
話會美顏但叫我飲咁多驚我豐胸

你識佢咩我唔知喎

聽日有兩個師傅上嚟整嘢，唔知係咩type呢

根據以前經驗...
多數啊叔

工個方面 要試下先知自己鍾唔鍾意

我都想出國讀書 但無錢 只好ff下

今日嚟咗個肉壯黑熊，把聲仲要好好聽

有冇俾佢抽

可以發展

唔識呀

有冇找佢整

佢仲有個紋身，正撚到

你宜家一個人住可以

下 明明係你地標準太高

咪巴 hv place!

瘋狂約炮

同我講

瘋狂調教佢